有冇人覺得香港交通咁繁忙，係唔適合用迴旋處?

塞死哂

最撚憎巴士佬係迴旋處咁撚禮讓....明明下一波車仲有4~5個車位先到就開出去啦
要返工架麻，你就同得凳波鐘

小路塞死哂好？

1. 要考慮埋junction同approach空間容納到咩設計再做比較
2. 迴旋處易於升級，任何junction時移勢易唔改善都會塞車
3. 迴旋處處理唔到高流量啫，喺低啲嘅水平表現優勝於十字路口
4. 舊式嘅都未改晒咗現代標準嘅同心螺旋形劃線（香港叫新式證明幾落後吖），更加唔好講turbo-roundabout；低流量嘅話繼續用迷你迴旋處冇咩嘢
用喺唔啱嘅地方梗係唔掂㗎，唔能夠噉斷定大多數新市鎮地方適唔適合用
交匯處嘅話可能一個唔得咪加多個串埋一對做dumbbell分流或者拉長佢做dogbone
迴旋處要考慮行人先係最大問題

用交通燈仲塞